減肥一問

呢幾年做野肥左好多
由180磅升到二百幾
月頭終於的起心肝減

一星期跑五日，每次5km 上下
早餐食生果
lunch 食正常餐但少油
晚餐食菜

而家200磅停左

有冇咩改善建議

早餐要食多小小，個係你果日會好肚餓，難頂